777 陰謀，禁蒙面法既重點字眼

頭先見到火車站無開，有消防鐘響，無popo, 無人理任你破壞，基本上係個局黎，大家要唸起777，提禁蒙面法話要同暴力割蓆。
佢講左重點，要和理非同前線勇武割蓆，就要大家比風向吹既市民見到大肆破壞，同前線割蓆，大家咪中共匪計。呢d分化抹黑都係共產黨手段黎。
希望大家克制點。等到法案通過再決定點行。

利申：和理非

光復香港 時代革命 香港人加油

自推1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10 順帶一提，當有人搞黨鐵/ 黑店時，popo唔出黎
/popo扮示威者扑埋一份，任你扑/破壞，我就覺得佢地故意唔出黎，製造事件吹風向。